點解順豐就嚟執都冇人講？

對唔住我係標題黨
但係我真係好想同大家介紹呢個
優質黃色速遞App
人鏈速遞

佢地個app仲好用過順豐嗰個 勁簡單易睇

佢地為咗整呢個app停業咗幾個月
錯過咗黃色速遞個擴張期 都係得勁少人用

但佢地真係好有心 全部步兵都係手足嚟

我有時都會喺IG賣嘢 雖然佢地自取點唔係好多
但真係好高汁好好用

之前用其他速遞填google form
google一死server就咩都冇曬
同埋要等好多日

佢地仲有3日到貨保證
到貨有sms通知

大家不妨選擇下呢個優質黃色速遞

app link

push

標題零分

下次寄野會試

sorry

唔係次次講句對唔住我係標題黨就可以做標題黨
block

佢地未算好多自取點 但係可以送上門
希望有人可以留意下佢地

好黃

推

係
上次個步兵手足一個女仔搬咗差唔多10kg貨送上門
真係要支持下

幫你推

感謝

樓主太on9，不了

甩P無耐，係時候幫手推

對唔住囉

謝謝你

屌
又標題黨

又是但講句對唔住大撚晒

其實本質上同港共有咩分別

寄件係上門收件定可以自己拎去任何一間寄？

標題0分重作

佢暫時淨係接受自取點寄件
但係可以寄上門㗎！

癡撚線步兵10公斤，你撈埋我果份

呢間野剩係做本地速遞？如果係私人野咁點解我唔lalamove或者gogovan？
重要成3日先送？

標題黨黎講,你真係仲有好多進步空間
建議學下某1,2位會員,次次都撚到一大班人入去

佢地可以自己揀件㗎！

下次唔好再用咁既標題

多數都係網購平台會用呀
gogovan 藍的 不了
你有冇用過順豐或者黃色速遞

88 標題黨

支持

標題比我FF左兩秒

咦，順豐就黎執呀?
大家幫下手用多啲順豐服務

Push

標題黨即block

標題黨拉

等睇順豐告你

好撚煩 有嘢咪正正經經咁講囉屌

樓主真係搏屌

推 啱啱先知

p牌推唔到

幫推

最閪憎標題黨
唔用順豐都唔會閪用呢間

推
最憎標題黨
下次唔好喇

應該叫 人血速遞

留名

咩撚野標題

Download

push 黃色速遞要支持

正常標題唔會有人入囉

下次唔好做標題黨啦樓主

最憎標題黨+打手 點都唔會用呢間

又係賺錢，咁你賺到分幾多出嚟？

各大黃店老闆入黎啦喂

見到個標題我仲滿心歡喜入來

reported

點知呢間嘢會唔會好似樓豬咁呃9人

其實黃色速遞好多
仲有傘兵翼蜂等等
會唔會做成惡性競爭

有app 好似幾好